突出 M記推出oreo批

好似幾好食咁

唔反lu

口裡說不。。。

一定要試

cream pie

自己整囉 好撚勁？

好玩唔玩玩屎

我係黃絲 但真係好想試 點算

好想食
有咩辦法比唔到錢佢賺又可以享用呢個批？

加入M記
日日唔俾錢食

一件半件 唔係賺好多姐

點整 救教學

搵藍絲老竇老母買

拉

唔好咁唔專重食物。。

樓主個底一起就知乜料
講完

幾蚊豪比佢啦

人會改過的 拉

唔罷食了

假手於人都係比錢佢賺

個個都咁諗佢咪賺好多囉

聽日試一次算

一個餐嘅成本價

可惡呀

試囉咁
你咁想食

個盒好藍

不過唔緊要
收錢個妹妹仔好黃
咁就得

cream pie
好撚嘔心

回家了

未做愛點回家

屌好撚正呀
聽日即刻狗衝去

果然了解顧客喜愛食屎

剩係個盒都夠哂藍,仲食?

屎都食

直接食oreo唔好
M記比狗食

你條五毛又真係搞到我心郁郁想食

同個麥記姐姐講：我想要個cream pie

好九唔搭八
熱食oreo

痴撚線

但呢個係熱嘅

唔可以比錢佢賺 我入去睇下有有二手批食

你唔係覺得啲師奶阿姐會明吓嘛

點解一定要試？

難食

請善用起底功能

最弊係咁多onlun99和應話想食 真係黃嘅話通常都係唔理咩食物 在想食都好 出於藍店一定唔會食

佢個底無問題

藍店俾狗食

啱先見到廣告
同銀聯合作 do "二維碼"
二你老母 人哋叫QR Code
QR Code係日本研發
改名都算
你有冇比版權費人啊?!!!

藍店 不了
拉

戒咗垃圾食物半年以上

畀啲爭扎啦屌曬你地咁多個人嘅老母

屌你老母成班係到推post

好似幾好食。。

收皮啦

Block 左頭幾個
我就好撚鍾意食Oreo既
我就唔撚會食喇屌你地老母

老實講 金拱門最難食一定係啲乜批物批
好地地一個蘋果 整到蓉狀拎去搵啲脆皮炸
食落去又熱又甜又脆又淋 勁肉酸

真 好撚吸引

個bra好黃

鬥黃就大大力，藍店就含淚食
我屌你啦

你比錢我 我幫你買 咁咪唔係條比錢M記賺囉 岩唔岩先

垃圾

on9

不要玩弄食物

關我L事咩
大把嘢好食
幫襯誠哥買幾包薯片慢慢隊

大家係咪已經唔會繼續堅持啦？
為我地而走嘅手足係咪唔洗再理

mtr同m記真係戒唔到 其他都得

認真黑椒漢堡好難食
得陣唔辣既辣味

啱，你老母畀狗姦都得

我仲以為睇錯

熱食oreo???
凍食先襯oreo wo老友

咁都要食野架。。

唔好講咁多 聽日整反件先

樓豬pr?

你老母too 俾狗屌埋屎眼

Cream pie 正呀吊

M記個logo 都好黃, 可以中和番

諗起都餓餓地。。。

絲打我條底褲都好黃 有啲屎漬有無興趣考慮我

d精呢

係你個口到

想吃

黃店下下60起跳 點食
m記食到兩個餐lu

試一試就再抵制！

Oreo 精液批
一咬開個批，裡面全部都係微溫嘅白色精液

呢個真

oh 濕濕地了

又可以展現民主自由

加入m記 實踐抱負

又咪精加奶精

又咪糖加奶精加朱古力粉

又金拱門 又hk01

頭幾個post又係堆曱甴打手

Hide Blocked User - 音道

個個afford 到食黃店咩
得閒食下M記在所難免啦

M乜撚野記，叫金拱門

中信集團既

我自己戒左，希望大家唔好幫襯

你話平無計，但始終唔健康，所以都係叫大家唔好食

冇嘢食到要食oreo pie
睇嚟你收左唔少5毫子

連登仔杯吉野家真係好，又多個平價選擇

無計都要試下

同邊個講？唔明

嘩一登入就發現原來blocked user嚟

唔去。

唔識食杯麵？

日日杯面都悶la

Avoid東江水
Avoid八達通
Avoid中電

五毛喺度扮哂野

食兩啖同佢講 "你個閪苦嘅?!!" 要求退錢, 大公司唔會為咗個成本咁低嘅閪同你 argue, 一定好輕易退比你, 唔使怕醜

dllm自己想食係到瘋狂俾藉口自己
自己轉去做藍絲啦898

屌你老母，M記PR公司?
你老母快D爛閪啦仆街

夾埋嫁?

搞到咁極端做乜?
M記仲有幾十%係美國
你比錢美國賺又唔得呀

流精閪

有人唔做走去做狗食狗糧?

只有垃圾 先會食垃圾
元素表 不了

你自己望下連登幾撚多失業post再講

首先你入到金拱門之後 攞杯水
揀一個視野開揚既位坐
之後scan每一位客人食緊乜野
當你見到佢個盤上面有oreo批既
就可以target左佢 祈求佢食唔晒放番係盤度
佢起身走既時候 就係你狗衝既機會

睇圖都覺得好撚腥

食M記死全家

呢啲嘢唔食都無損失

奶共藍店一巴巴刮落香港人度，仲送錢俾佢使
有冇咁L賤呀你?
幫襯藍店，你一定有報應!

就算真係忍唔住偷食都唔會咁冇廉恥開post講啦

即係你會食la🤣🤣

sor成半年冇食

其實食唔食呢啲個人行為，可以自行判斷
明食暗食偷食我話撚知你
但係開post討論想食藍店 背後動機係咩？
如果我地明知人地開post討論食藍店 然後我地都和應嘅話咁就要反省吓

好想食

關我撚事

食左味

好似好好食

食左 好撚正

咩口感

正正子 不過試過就算

係甜左d🤪🤪

老麥都反
無得救了
日日食

好撚好食

好正 點解老麥係藍
點解要咁對我

不反了

今日本身想去食 賣晒 wtf

講真一塊油炸皮包住啲果醬冇資格自歸蘋果批